有冇人好鐘意香港

啲政治野就唔係到講啦 小弟其實好鐘意香港呢個地方 就算住嘅地方多咗好多水貨客 好多人同你搶野等等 但係呢個地方總有啲嘢值得鐘意 呢幾年一直聽到好多對香港嘅負面聲音 發生咗好多衝突 日常生活睇見一啲香港人醜惡嘅心態 令到好多人厭棄香港 對香港冇希望 但係眼睇另一面 香港嘅人情味 香港嘅風景 香港歌 香港電影 屬於香港嘅每一個特色 其實都好欣賞都唔錯

唔同意都求屌得輕力啲

Hong Kong is still my home

But until when

但係香港唔鐘意你

又愛又恨

禁入黎之前已經估到五毛狗dewi又叫人移民走

英屬香港係我土生土長地方，完

鐘意香港 個根係香港 無得變
但憎香港人

岩呀 有錢既話住真係唔錯
做乜都好方便
會繼續住係度

好愛香港
好中意中文
好中意廣東話
但係可以點？

原本好鍾意，但咁撚多蝗點鐘意得落。

唔係好野靚朵先做香港人

醜到出國際都要咩住個包袱行落去覺悟

鬼叫自己呢度大

見到班無腦垃圾廢老廢中，覺得以前咁愛香港好on9囉好無

香港我心中的故鄉 這裡讓我生長 有我喜歡的親友伴陽光~

The city must survive.

香港真係一個好好既地方
但係一步一步滅亡緊

到我地老既時候可能已經變左大陸

可能就係覺得呢啲下一代嘅事已經同佢地無關 如果佢哋都齊心保衞香港你話幾好

好多例子證明我地已經阻止唔到中共

咁仲有咩好愛，以前既香港都只係假象黎，由呢班自撚私做出黎既幻象黎。有著數就痴埋去，持住係老係有錢就蝦蝦霸霸？人情味？點人情味呀？走水貨碌你腳人情味呀？你ot到就快痴線就話你咁都買唔到樓係廢青既人情味定霸住個旺角西街唱歌勾引班咸濕伯父叫人情味？

以前係愛，依家只有恨

我都同意依加啲人個心態價值觀都唔同咗 仲有班新香港人 唯有做好自己

我有諗過係咪因爲自己地方睇自己人先睇得咁清 可能其他國家嘅人都咁諗自己人 不過你講嘅都確實係 香港呢個地方係好好 只係我地自己同中共係度摧毁緊

香港最好 不過被中國嚴重破壞緊

你覺得香港好因為佢唔係支那人既統治下發展
之前行既路跟足西方文明
奉行平等自由人權等價值，追求知識同文化
同支那比形成太大落差

其實如果西方列強殖民埋上海，杭州，成都，惠州等等，你或者唔會在意香港

有，讀完書儲陣錢就返香港
到時再睇下留唔留低長住

愛香港唔愛香港人

如果支那發展既香港
可能仲姦緊田

巴打去邊到留學 好少離開咗香港仲想番嚟喎

以前嘅香港都係多得西方帶挈 如果唔係中共放咁多人落嚟 干擾生活質素 政治 我地會更加鐘意呢個地方

係鍾意香港, 英國遺留畀香港嘅制度
為香港值得保護
為港人則不了

香港本來係一個鄉下牛屎地方, 你話有地理優勢 乜乜柒柒 可以發展到拍得著人地國家, 什至超越... 交通配套,基建,食野 全部都係世界級 依d係我欣賞的 可惜近年愈變愈唔似香港... 依家只係講錢

我好鍾意沙田但唔鍾意香港

的確 有錢真係唔錯

只愛陷共前既英屬香港

例如去大陸玩個post好多例子。

香港人自己有份

鐘意90年代既香港

王家衛 周星馳 哥哥 梅姐 朝偉
四大天王 eason 基仔 王菲 彭令

呢個時候嘅香港最光輝

鍾意香港間屋夠細人工夠低壓力又大

香港呢個變化好明顯睇得出 咁就係我地要反省下 除咗班新港人 其實自己都衰 睇番人地隔離日本 可以見到人地有起事上嚟全部人幾齊心團結 個國家先可以愈嚟愈好

全部嘅原因都歸咎於香港太多人

共产中国都鐘意香港，
祗係唔鐘意香港人！

直頭鐘意到想食埋

唉

NY JJ
心中仲有份執著要返來

元朗聽普通話多過廣東話幾倍

香港嘅人情味 香港嘅風景 香港歌 香港電影

上世紀既野黎,已經唔存在

好憎香港人,所以更加唔會愛香港

地方既野好死,最重要係地方上既人